公務員唔係condom

近排見越來越多post批評公務員加人工
此風不可長
搞清楚事實先啦大家
今年三月個加人工，其實係上年4月1日應該加既人工黎架
上年香港運動，公務員默默忍受
大家上年加人工個陣，公務員係冇加人工，由得立法會未通過。
足足遲左成年，今年三月先通過

而家想當公務員condom?

公務員唔係condom

1. 政府財赤
減人工好合理姐
政府收支唔平衡唔通加人工？
成班都唔用腦

2.政府人工同私人市場無直接關係
間公司賺定蝕先係最直接關係
唔好再打飛機話政府減薪
出面就減好撚多呢d 廢話
政府減唔減 出面已經減左

3.係政府限制左黑警同公務員同一個pool
要加一齊加 要減一齊減
請矛頭直指捆綁式機制
而且係黑警搞到政府財赤

4.減左50%=可請多一倍公務員
減低失業率（多左17萬人就業）

公務員唔係condom

大部分香港人都僧人富貴㗎啦
明明遲咗成年都可以又話逆市又成
特別係班兒登仔

你咁講唔得架
出面炒緊人，又唔見炒公務員?
應該講
全民同心，批鬥警犬

未搞清事實就批評
點撐落去
而家已經分化得好緊要

未搞清事實就批評
點撐落去
而家已經分化得好緊要

全民同心呀真係要

默默忍受好辛苦你？
有冇試過全港公務員罷工？
咁黃色公務員有冇罷工？
人地罷工你地返工。
黑狗，藍絲之後，最冇用，最憎嘅就係公務員
今時今日仲諗加人工，又食又拎又唔會被炒
fatfatfat
罷工？不了。加人工？狗衝。
唔駛洗白公務員，係手足面前，你地只係freerider

識大撚把公務員有罷工有行出黎
既然你地班兒登仔咁撚睇唔順眼
咁你地自己慢慢繼續抗爭啦
做返隻港豬算

【Now新聞台】43名公務員在反修例活動中被捕，42人被停職。

【公務員集會】大會宣布4萬人冒雨出席 警方：最高峰1.3萬人參與

分化撚，辛苦你了

明明港豬先入政府做
講到自己唔係咁
冇必要刻意放大自己所做

公墓員洗白

批鬥公務員就嚟變秒經

如果我係深藍既話一定相當高興，睇你班黃撚逐個群體批鬥，割蓆，我睇下到時淨返幾多同路人陪你地癲

OLO 貼紙罷工貼到被查
連登仔：不了。
SEO Grade 百幾萬年薪比狗拉
連登仔：不了。

一定要公墓猿集體自焚佢地先滿意

同感， 唉

依家仲敢唔敢咁做先

啱呀

7頭皮 港唔港豬關份職業咩事呀
打工唔係為錢為前途為乜？
咁撚偉大你唔全職去抗爭？

講多無謂，搵次大罷癱瘓政府最實際。
不過我諗2047前後都唔會有

明明身邊好多同事都話唔介意冇人工加都唔益班狗
但乜得嚟咁多公務員咁上心出嚟屌連登仔
笑下咪算

今年三月加個份人工，係因應前年嘅經濟數據而作出嘅調整，本來應該上年出不過遲咗出

繼續鬥黃

你哩啲連831都諗出唔出去嘅就幫吓手唔好出聲住先啦